朝早塞鐵完全唔夠人

唔好再呃自己三罷已經做到啦
根本唔夠人塞鐵

成條港島線得我一個係到塞

全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

求點一條友塞鐵

Coming

認真而家架車8成空，教我點塞

屌

唉

冇咗班學生差好遠 如果專塞轉車站得唔得

推

兆康都完全唔掂 夾埋我10條友都無

綠線順到乜咁

和理非出黎呀！！！

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

推呀!!!

荃灣線多人易塞啲

淨返藍絲返工
米冇人囉

a4紙 塞鐵

抵死丫夜晚掛撚住玩搞到朝早正經野做唔到
後生仔即係後生仔唔識分輕重

無左學生原來會小好多人

港島線人極少，塞都廢事

罷哂工咪冇人搭車返工囉

北區大埔人都出唔到黎 少好多人